美國黑人大爆民主黨成立至今的打壓黑人歷史

根本最歧視黑人就係民主黨
宜家居然係度扮左膠洗底

啲黑人係咪真係太多無讀書
3k黨都出哂名

林肯共和黨

歧視不存在?無可能，就算同一國既人，唔同口音都會歧視

我開始覺得好多黑人其實同支那人差唔多，認賊作父，無賴又無知

64 68 civil right act LBJ簽
個陣共和黨候選人Goldwater係自由意志主義者，唔支持64法案認為太大政府
之後令到共和黨絕大多數黑人base去曬民主黨，而部分保守/自由意志主義白人去左共和黨
因為呢單野比人吹到有party switching，間間學校美史都係咁洗腦
再加上黑人玩開大家族，長輩都係投民主黨，所以自己跟住投
所有野加曬一齊咪會有種錯覺覺得republican係racist+kkk+aginest black

力數 not 大爆